我朋友係元朗村民

佢話佢幾家人星期六租左幾晚天水圍酒店
週末唔會留屋企